iPhone XS / MAX 用家討論區 (5)

1001

BTW 有無人部XS/MAX 周不時都FREEZE, 要迫住RESTART?

XS MAX

對唔住
阻阻大家